求救，法律JJ請入

是咁的，過多幾日就係考PCLL既日子，我女朋友仲有科Commercial Law要考，但尋晚佢發現佢個USB drive突然間corrupt左，所有Notes、Reference全部都開唔返。今日我地會拎隻Drive去電腦鋪嘗試復修，但修理需時都未必等得切，佢依家好無助又坐立不安，所以小弟想請求各位如果曾經考過PCLL既Commercial Law，可否相助將各位珍貴既Notes借出，雖知機會好微，但都唔想放棄個希望。如大家有Note又唔介意借出既請PM，拜託各位了！

唔好意思Clarify清楚，唔係PCLL, 係Conversion，我行外人講亂左唔好意思